[扮工動物園] 沒有最忙之星期二

Joson

早

你而家放上黎都得呀

大家早

早晨

輕輕地說聲早

秘書早

Tree

豬豬

杯仔早

樹仔早

豬豬你好似長期忙

Aha~~~~~~~~~~~

杯早

早呀幹

杯杯早

Tree tree早 做咩sad豬

新加入留名

你個名
此地無銀呀

三百兩 多謝客人

我公司有啲同事開會嘅時間多過佢哋做嘢嘅時間！

學你禁錯 早呀

早呀

高手

早, 強兒

D老細打完架 唔使做果2000隻ADDHOT

等睇片

早呀，做乜咁sad!

早呀！

早晨餃餃~

虎叔北行了? 唔見佢既

各位早

7點45起身
賴床賴到10點先出門食早餐

禁錯

串我咁話囉

甘得閒既

冇呀 我學野姐

餃餃早

又係時候去睇下貓

好幸福

琴日開會開到9點
體力透支
所以今日要hea下先有力做野

老闆幾點起身都得啦

體力透支

搵到張新圖 可以拎黎做你張會員證

精力

多謝晒
不過依家個張都已經好靚

真是能幹的秘書呀~

精神

真係幾有動感~

我想知我個張身分證
係咪巴打你手畫

係絲打
係自己整㗎！圖就上網揾啦

即睇！天氣好好呵
用咩拍㗎？DSLR?

星期二返工既樣

Open office 明明無野做又要扮做
好悶
好彩有早霸王

我都有聽！
勁過阿希

畫面好清，用乜拍？
btw 有囡囡

左登右手機ING

邊有咁老

毒J 表示好令 好想J

有沒睇天空之城嫁

我都聽緊 但火火好似好過森美

高手原來係你自己畫咁勁

冇呵 有都係好好好耐之前

機仔一部 sony a6000
玩水嘅畫面就GoPro

所有document 都有自己留底，share唔share就...

佢秘書乍

Ok wor!
我都想買go pro!

but 能幹

今日虎叔影都唔見~

俾人包左餃子

研究吓先，不過去旅行好少太大運動量

唔係囉

虎哥肯包我 我ok架

成朝都沒野做 我發現自己係一名冗員

人肉叉燒包啲frd?
早幾日睇咗段片真係搵人肉包餃子

虎肉包餃子

同你調轉好無

好

虎爺早

其實係方便
一碌野咁拎住 見到咩就影咩
不過畫質一定比唔上普通相機 如果budget唔多其實普通相機影出黎都好靚仔 但就難啲又麻煩啲

Tiger is watching you

好明顯係潛緊水

呢部內置stabilizer 影出嚟清過Go pro
不過唔知價錢差幾遠

虎叔早

浮面了！

gopro 果d係咪會有魚眼效果？

用雲台靈活d可以夾其他野

我等緊佢畫質好啲，所以到今時今日都仲未買
都係用住普通相機先！

我見就照用自拍棍嗰類hold住部機

係呀 個碌就係gimbal 夾住佢就會電子防震

我都係用手機多/_\

虎～～～～～

其實我唔識㗎

集思廣益
今日LUNCH食咩好

讀書嗰陣有影吓相，不過耐無影lu！
而家去旅行都係用電話影

絕食

喺邊區先？

唔食

睇完你講之後開左黎聽

我都覺
總係好似差少少野咁

未有本事請秘書

我認

霸氣

我都係岩岩先返到公司

有錢就可以

涉谷區
社畜

其實依家電話係咪真係已經好夠用?

就係無

我話就得

巴打日本工作 ?

一人一個同網友見面趣事

大佬

係
D日本人返工真係搏命 電話都唔睇
個個好似考試咁靜搏命做

兩送飯加4隻蛋

唔好咁大聲 呢度有個大家姐架

出到黎無野講

反正咁靜
係OFFICE打個丁先啦

↑請睇我個名

我跟大佬就可以了

勁多gay路難行

我試過有一次個網友飲醉左過去車佢
點知原來唔係好醉
仲上左佢朋友屋企玩貓

咁虎哥點算

打下啦
好爽
要唔要幫手?

啱你喎

好多都係見完面就無再聯絡

叫日本女女幫你打

虎哥成日留_不留_

有貓玩咁開心

網友同好約左同事係我地公司食野

虎哥唔同的
大佬還大佬
虎哥還虎哥

係啊

好正常

地位超然

有車

可以撚貓幾開心

緊係

why?

其實都幾sad

係啊
個網友日光日白飲醉酒
話佢朋友失戀陪佢去唱K
如果唔係有貓我都唔會上去
個網友個朋友仲夠膽問結衣BB係咪AV女傻
DLLM

係雞係公廁~

"之前見過一次 全程都好老尷 冇咩點交流
翻到屋企又一直話好想見你好想見你
咁好啦 約到第二次岀黎 以為唔會再咁悶
點知又係瘋狂dead air 完全唔知岀黎既目的係咩 "

咁你都幾好人wo

come on

小朋友你係咪唔想大啊

小姐 我好想識識識識食到你

我刀想牙

可能想有人陪出街

dear air攰到痴線 不如唔好出

無野講會好尷尬

生田繪梨花彈琴好好聽

尷尬都算 成餐飯勁漫長

通常打字多野講，出到黎都冇曬話題嫁啦

"有單一世都記得,本身話搵人睇戲廢事一支公
同肥妹見,保持風度都請埋佢睇戲,早場
點知睇marvel片佢都話驚,當恐怖片係咁捱過來
用手又摸又熊抱非禮我,未睇完入廁所打俾FD求救叫佢5分鐘後打來
之後扮屋企有事走人"
CLS

5分鍾後先打?你渣都冇啦

抽水都唔係咁

試過有個靚妹追我(16,7歲果D)
佢係WHATAPPS超多野講
成日話好想見
但我又無時間應酬佢
佢約左好多次我先出到去
點知面對面既時候又唔講野
到食完飯送完佢返屋企又係咁WHATAPP我傾計
但已經唔想再理佢
其實係咪呢一代既特式黎?

點解我沒 利申25毒L

見過連登巴打 傾左一排 睇相就send番後生相出後
都青靚白淨
嘩頂 真人阿叔咁 又肥皮膚又差
食飯仲要係瘋狂扒飯 japjapjap
睇完戲食完飯 話搵朋友立即走

巴打呀 著得爭氣少少好嗎
別著阿叔鬆身褲 著番條牛仔褲好麻

我突然醒起飯爸老婆都係絲打黎

相都好信 ，而家視象都有美肌啦

早 剛睡醒

生活態度

""我都想share
果排唔太開心..留左tg係連登.
之後有個巴打加我.
咁我都男女無所謂..最緊要岩傾.

咁傾傾下開始熟啦
佢提議..不如出黎食飯.

因為大家都係巴..所以都唔會留意大家個樣
點知見面果陣..話 你真人都幾高大..同相唔似

我笑笑口就算..除非女仔讚我啦

之後去睇戲..好似係蟻俠
大家買爆谷食..我放係大腿到.
方便大家拎黎食..點知.
佢拎爆谷果下.話唔小心掂到我j
初頭以為唔小心..點知掂到幾次.
有次仲特登咁掃...

之後我怕左佢..無聯絡了""

放假嘛

所以話拍拖唔使急

咁佢而家個重點都係心地善良嘅

我個得搵個心地善良既真係好難

到3字頭就唔到你唔急

男人3字先開始吸引
以前真心唔明
到我依家28歲
深深地體會到吒句既真諦

虎叔

所以虎爺同飯爸都係好吸引既男人

係

男人就係
女人2字中都驚

其實霸氣同小男女相比邊款比較吸引

事業有成就係

有人正皮咗

我買霸氣

如果霸氣=大男人
我買小男人

如果係大男人就不了

有2個
你唔講真係留意唔到

真實去到咩程度係霸氣咩程度你大男人
真係好難定介線

唔理另一半意見既其實好黑人憎，小男人就算無主見，都叫溝通到啊

好似明明地

其實係咪好多人唔識點樣夾意粉比囡囡?

佢用中式啫 嚴格黎講佢無錯

邊個

溫柔會好啲

我未到3字頭

我不懂溫柔

我很柒，但我很溫柔
點睇啊？

圖OR老母?

又圖
唔想見人啊

hi auntie

打搞哂伯母

我媽咪好忙，D禮盒放底得啦

所以默認我簡左老母？

叫高手幫auntie整返張卡

你自己話既

搵個夠 已經夠難

你UP乜啊?
BTW我收到風你升職喎

3字頭都唔急

波經理咁後生

你夠吸引啦

cake 清

me 好柒x2

唔使圖啦，你見過我真人

搵到兩情相悅既已經夠難
btw 係呀 升去做量地官

分身？

我同波經理見過面

好忙囉今日無乜點追post...
而家係講邊個娘親？

想問下你果到係咪有個同事唔太鍾意我?

圖呢？

三字頭先係黃金時期 (女仔另計 )

我都想睇！

我娘親好受歡迎 ，大家排隊拜年

係到要人講出黎

落大連排搵佢

上次唔知咩事有個客頂住左我架車
之後佢同事ON99企係到發夢
忍唔住鬧左幾句
之後就次次見到都黑我面

伯母記得派利是！
一日未到初十五

好明顯人地當左你係港女

你地連女仔2字頭A0都講到有問題咁
利申：剛好2字頭

有罪咩？我有個中學同學上年已經生左仔結埋婚
畢業後第一個炸彈，快左小小喎

我仲自己一個柒下柒下咁

就黎3字都未出聲

放假好悠閒

沒罪 其實自己一個更開心
講起中學同學
中三果年有個同學退左學
中4果時先知佢大左肚 去左生仔 之後仲要俾仔飛

打個丁囉

下午茶食乜好

25表示除左有D DRY之外 都沒咩問題

西多

我覺得無問題呵~
利申: 我就嚟三字頭

奶茶！

我成日覺得自己仲好細個咁，但有D同年既人仔都生左幾個啦

熱菜蜜 近排有D DRY

auntie會覺得有問題

唔想食咁油
最近有少少消化不良

90?

愈油先有屎柯

咁多新人
有冇人會聽J-POP?

成堆派炸彈

Greeeen

他成日匿埋
邊個搵到你?

Dry 就西多都唔好食喇！熱氣！

使x 你講

食🚬🚬🚬

所以想養隻柴九BB

auntie:出糧唔交家用問題仲大

未解決

不能説的咪咪

乜唔係ipad air咩

89年都27，8啦

有冇聽kobasolo?

日日對住你講人生有幾多個十年

桑田佳佑

如果霸氣係呢啲
不了！可一不可再！

心水清大師

89今年29啦
女人成日一講年齡就扮唔識計數

一隻狗的一生~好過做人

聽過下，番唱鍾意天月同少年T

明日晴れるかな

家姐係89年

呢D直頭係虐待

HaRuYo KoI ...

你肯定?

我最後聽果首係西野加奈既IF

兩個都無聽過

計錯左 ，未生日未28，生左就29
想得佢太年輕了

後者佐香智久D歌幾正

May.J ?

訓醒

Jo a ha~~~

morning

IF好聽啊
最近聽得比較多係

戀愛使用說明
glowly days < 完全唔覺係10年前既作品

戀愛使用說明超正
聖誕頌歌都好正

跟住係 BLEACH brave soul 果首百鬼夜行
遊戲配樂J死我

又要繼續扮工

又想熔左我?

auntie:$呢衰仔

back number

識貨

鍾意少年聲果D

呢首不得了
不過有個版本好聽過原聲

關我咩事 明明係遺言終結者

我對男聲要求好高

auntie is your mother

女聲呢

揸跑車果個?
叫佢食啦

MISIA

我講野直接啫
無語言暴力掛

This is good

你搵返你函琳BB啦

EVERYTHING

但套野唔好睇

女聲反而無咩點留意

我都冇睇過，只聽歌

朋友二號姐

仲有二宮首虹

我諗佢都唔覺得自己有語言暴力我
佢覺得自己教緊我

最近係咁聽佢D歌
加上佢個樣係我鍾意果TYPE

想睇我個樣未出聲LO 自己去SEARCH 唔使用劍

@@我以前都有聽過下JPOP

twice
your mine candy candy pop pop

好少留意
不過有d真係好好聽會成日loop

係丞琳呀

唔好睇
浪費生命

要睇十元既可以睇RICH MAN
要睇山下可以睇返求婚大作戰同Code Blue 3

不過個人建議睇Code Blue 3先
因為結衣BB有份擔正

孝子車

新垣？？波多野？？？

波老師

見佢個怕羞樣應該就係波多野啦

不如你聽返咩咕咩咕fire把啦:

是但啦

DLLMCFH

真係睇一次笑一次

而我不知道波多野是誰
我對結衣BB好專一

我諗台上班DANCER應該一路跳一路好撚驚

歌好聽人好j btw 睇tg

17歲那天不要臉~

春天來了

佢翻唱好多歌都好好聽

不過 真正的戀愛 呢首最好聽

有冇聽過Taryn Southern，唔係日本
把聲同樣都正，唱歌D歌詞好搞笑

英文聽唔明歌詞應該會好D

無

有時間聽下

不過J-POP都有好多未聽哂
唔知幾時先有時間聽

佢成班係行惡搞路線，歌詞好粗俗
但把聲好正，當聽唔明歌詞啦

greeeen係世界第一

其實我鍾意聽日文歌係因為佢D MV會好比心機拍
我又係好鍾意聽歌睇故仔睇埋MV既
所以如果你話佢MV拍得好我可能會比較有興趣

，我應該主要係在聽歌方面

當然首歌都要好聽既

終於突破左個難關 上黎鬆下

唔知點解今日啲時間好似過得特別慢

慢+悶
高手平時都係扮工?

平時workload唔多，新年更嚴重

如果唔係都唔會揾到嚟呢度

個個月尾都係咁？

我係M中帶S,平時扮柒比人恰下，情趣黎嫁

平時月尾會忙啲
但今個月特別忙

如果唔係都唔會揾到嚟呢度
重點

下個禮拜要飛上海

好行唔送

你呢個回覆都叫好D

我同我朋友講
佢叫我記得買手信

問題係我唔知上海有咩手信買

上唔上到黎連登嫁

中國好似上次連登
不過不了 我打死都唔會去

VPN

收工

我要小龍包

聲討

娘親要去成一個星期旅行，琴日食左m記，加錢買多一包粉，超正
今日食三哥先

緊係食KFC

開咗係屋企附近反而冇以前咁想食
犯賤

尖椒皮蛋

住邊區？

天水圍

我會買送返屋企煮 沒人嘈 我可以煮咩都得

自己一條友，食飽就算
買番屋企睇住我們這一家食

巴士由上車訓到落車，每日如是

唉 諗返起 N年前同EX一邊煮咖哩 一邊睇POKEMON

直到永遠 呀門

sorry囉

呢到好多天水圍人喎

我應該知你住邊條邨

其實自己一個更開心

6點放工，塞埋車，番到去8點度
訓得好爽

唔好爆

過去的就讓它過去
曾經畢竟只是曾經

再見了我的寵愛

我以前都住嗰度
成個天水圍最遲開嗰間KFC嗰條邨唔難搵

我次次揸車都一次過過晒四盞燈

晏返早收！

聽日見，去搭巴士lu

收工 去做尖減肥 我要變彭于晏

今日skipped尖，仲走咗去買咸蛋味魚皮&薯片